清水灣大學hall 位

有冇人想買hall 4女位double room
tg: hall4hall4